人民日報：陳凱欣國民黨選舉報捷 證明港台人民擁護黨和國家 美方不應干涉

又係你呀真俊衲

人民日報—決定擢升真俊華為總編輯

衲 dee 點算？

人民日報—老衲- 已被解除職務